除左次次出黎譴責, 政府無唸住回應示威遊行訴求

屌你老母叫人理性和平表達訴求, 我地200萬和平理性出黎
你有冇一次係回應過市民所要求既野?

出黎記招就講廢話, 你以為社會同香港人好似D大陸狗咁撚蠢會受你黎套?
我相信政府一日唔撚出黎認錯, 回應訴求, 示威只會一直升級直到黑警狗官被清算既一日